小學禁女童著運動服穿內衣 家長反彈

〔即時新聞／綜合報導〕青春期的男女學童，第二性徵開始發育，尤其是女學童的改變較為明顯一些，已經開始會穿上內衣等。但日本竟然有小學要求女學童在穿著校內運動服時，不要穿內衣！這個規定引起許多女學生家長反彈，表示校方嚴重侵犯人權。

據《朝日新聞》報導，日本東京一位母親在今年5月初，小學4年級的女兒當時穿著學校運動服要去參加運動會彩排，但她發現女兒裡面沒穿內衣，一問才知道學校竟然要求女學生在著體育服裝時，不得在衣服裡頭穿內衣。這名媽媽聽完以後覺得太誇張，她認為，學童處於發育階段，學校體育服本身就單薄，要是運動流汗的話就會更透，但現在校方竟要求這樣的規定，讓她實在放心不下，決定到學校找老師談談。

沒想到校方竟解釋因為擔心體育課運動完後，由於內衣不排汗，女生流汗以後恐留汗臭。但這名母親表示，當時校長答應了這位媽媽的情求，承諾要檢討這項規定是否恰當。

不少網友表示，小孩在首次遇到發育這件事情上，大人卻沒在第一時間給予其正確觀念，反而讓她們暴露在如此不安全的環境下， 「學校憑什麼連孩童的隱私都要管？」也有人直接指責這項規定無異於性虐待，表示運動會當天除了男老師、男同學，也會有其他家長的爸爸出席，不少人都擔心自己的女兒被人「看光光」。

小學4年班有咩睇

唔著內衣凸點唔係仲明顯咩

集體飛釘

free the nipples 由小做起

日本多蘿莉控係有原因的

你估係港女咩

波仔

日本做就冇問題啦

怪獸家長

香港人又好雙非蝗女又好
小學4年班有波都唔少啦

無圖開po？

free the nipple

個校長鬼鬼地，好應該查吓呢間學校嘅教職員/高層有無犯過性罪行

目的就係咁
成班淫棍

查鳩個校長啦

冇負評

負評果啲應該查查佢
小四都睇

日本仔不嬲係咁

迫D學生妹著超貼超短運動褲

@魯魯修V不列巔

去日本果陣
見到小學生 同班勁細粒男仔一齊玩
似係四年班 五年班
起碼D cup 個細路女

圖呢

有好多小四五已經開始發育

大過港女

諗起以前讀小學，d女同學未識要著有pad嘅底衫
好多都見到佢地透點/突點
個小學副校仲成日色迷迷咁望住佢地

G持

日本啲細路女都已經好靚女

依家多咗細路未讀完幼稚園已經口齒伶俐
營養太好

你以為日本妹好大波

I AM WATCHING YOU

日本妹細細個對波已經大過港女

無邪氣樂園

AV大國果然名不虛傳

Free the nippon

你唔著褲都無野睇啦

平成年代之後無晒啦，轉晒做普通運動褲

日本社會有時都幾ON9

啱呀 咁小事都反